阿嬸可唔可以咪撚用atm

屌你老母啱啱排緊恒生食錢+拎錢機
前面個阿嬸足足過咗數六次，係六次呀屌
跟住過完數又check餘額
對住check餘額嗰畫面又等幾廿年先撳制
好以為佢用完啦
跟住又入第二張卡
跟住淨係check餘額
又唔知做乜鳩喺繼續操作同取卡道徘徊，on9
拎返卡喇又入第三張又淨係check餘額
拎返最尾張卡喇終於
仲要等佢逐張卡入返落銀包先肯走
唔使入錢就咪撚用食到錢嘅機喇
撳制又伯爺公屙尿咁
屌你老母臭閪呀

有D仲要係排到佢用部機先慢慢係個袋搵個銀包
再搵張卡 再慢慢揀唔知乜柒
佢搵個銀包既時間已經夠我拎埋錢走人

強烈要求增設男士專用ATM

個呀嬸又係喺度揀卡
仲有好似唔識入卡咁插極都係“咩”嘅